【政府新指引】性交時勿面對面 以防感染新冠病毒

【星島綜合報道】多倫多巿府公布疫情下性行為新指引，包括如何在睡房內減少病毒傳播，新指引中一個較明顯的方法是選擇毋須面對面接觸的性行為方式。

據多倫多巿政府建議：「要富創意，並尋求方式，尤其是與一位非同居伴侶發生性行為時。」

新指引強調：「在性行為前及後都要洗手，無論當自己獨處或與伴侶一起。」當然，別用未洗的手觸摸自己眼睛、鼻子和口部。

卑詩省則建議其他避免直接接觸的方法，包括運用更多富創意的「洞」，如Glory Holes或隔牆性接觸，以減少親密的面對面接觸。

多倫多巿指引稱：「一個安全而享受性愛的生活是對心理健康和福祉重要的一部分。不過，最安全的性行為是你可與自己、你同居的人或一個網上伴侶進行。」

連登仔老早已經群體免疫

拎D幾個月前的舊聞黎翻炒

11月20日

人地未來人又同你講？

no look shoot? 朗拿匐奴都唔得啦

2020/07/25 05:57

分房瞓、分居最安全

你屌得好應

Glory hole

口罩又唔帶

都插撚左入去啦
唔撚危險過面對面？

玩屎忽

壁尻？

應該著保護衣性交，淨係露條撚同個閪出黎

後入

無大車

69

示意圖？

幫條jer著衫